幫朋友問，部挖泥機跌左落窿，點執返好

用另外一部挖泥機挖返上嚟

唔夠長喎

再用另外一部挖泥機挖返上嚟

挖泥機蜈蚣

你朋友死硬
上面班大sir見到有新聞出街

[member]有咩大不了
用風煤逐件逐件吉囉[/member]

係呀 資訊太快

唔係吊返出黎咩

埋喺地下咪唔使執

用國安法拉佢上嚟

屌，好正

學支那,原地埋左佢就得

蘋果有埋片影住跌落去

話部機貼咗反中亂港標語同埋侮辱警察字句
自然有人嚟封咗你個地盤 拉返部機出黎做證物

唔講會以為transformer之類嘅戲嘅劇照

即刻倒水泥又好乜叉都好
快手埋左當冇件事
加速大灣區融合
又贏

請求中央幫助囉

拍緊天能2, 沒事兒

諗唔到就大吊囉

有幾深先？

太重就拆吊

話發挖到歷史文物，叫古蹟辨黎驗

有乜問題？佢本來都係想吊部挖泥機落去架啦
而家只係用另一個比較慘嘅方法運部挖泥機落去啫

用RB

唔同水平去吊

個地心吸力可以扯埋落去

所以拆件啦

Rb夠唔夠力先

如果太深，扯冧埋部rb

當有部喺地下做士啤

仲要冇SHOW下一張圖咁抵死

執返都用唔到
當spare parts囉
要用先落去拎

搵Kanson 仲使問既咩

挖條斜路出黎 上返去補返得唔得

又延期又可以申請超支, 正呀喂

人人都有部手機影相拍片既年代

冇可能瞞到

唔報奴記又係死

學到野 ......
要自量 。

一開波用大機咪得

斬件

其實唔難

計數條友孤寒啦，一開始用最強吊車一定冇事

唔同水平

個拉力根本完全唔同

要計數先

笑到停唔到口

依家咪搬咗落去
係下面砌返好咪用得囉

p架啦

埋碼果件應該都揹硬

綠衫條撚樣唔識驚？
啲鐵鍊仲揈吓揈吓就走埋去

力營真係香港第一 不過好撚貴

綠衫果個訊號員?死撚緊?

人地人多車多 想要乜噸位都有
都叫貴得有道理既

去到第幾架先係p

回帶

有冇人要揹飛

綠色部大吊雞開始跌果幅已經係

灌水銀落去
等佢浮返上嚟

Constructicons TRANSFORM!

班友一定係冇計好數

用部挖挖泥機機

用天能咪得
逆轉彈返上黎

入來就係睇呢張圖

直升機吊返上黎

要問寶嘉

拆秤真係好撚壯觀

另一架建造派見世勢色唔對就退後

揾磁力王

Yes la
Only change color

呢啲盤啲機同吊具實有cert架啦！
所以應該係埋碼佬/管工責任，大盤應該有吊運permit，埋碼佬簽左話check過冇問題，管工之後又approve另外每次吊運前訊號員唔知冇check真埋碼穩唔穩

無知一問 比吊雞頭呢d大型機械架咩

而家只係用另一個比較快/ 直接嘅方法運部挖泥機落去啫

正面啲諗嘛

無限回轉

又或者改咗由擋位領導 (奴才指導專才, 洗乜識計數, 識背指導思想就得)

10/10

右手拎試黎

個窿挖深d，攞到地球另一面

綠衫果個第一時間影相

認真，可行？

得，跟岩程序就ok

新石器時代嘅挖泥機

部機同D吊具有cert 夠力就得架啦，如果唔係得一個井點做野

同水平 同唔同水平吊完全二回事

唔係吊機有問題，係個rigger 有問題

真，跌到K左形就風煤吉開做細件

再用返上面個大搏落一件一件吊走不過勞工處實jer住哂

都話唔同水平
尤其向下吊

個力量完全唔同

前吊後吊又唔同

吊運permit全部鳩填
邊有人真係咁得閒日日寫每日吊乜野幾多噸重
簽果個人又鳩簽既，純粹做樣

珍 所以先冇事就咩都得，有事就即刻回帶搵人孭飛 1層壓1層

岩架啦，大判已成功成功推比吊運相關人士

老夫子
禍不單行

咁如果再跌呢

練成陣

唔係淨係計SWL
如果SWL夠既話會唔會反車

喺車身上大大隻字寫「光復香港 時代革命」，然後報蝈安

要幾多工

咁個司機呢

第一下諗到呢個

第三張開始係改圖黎

繼續挖
穿過地核係地球另一邊上返黎

國安法真係好尾機 咩都拉到

Ching有料，真相王
我個女同事見到你識破咗係p圖話想幫你含jer勁到癲
不過睇得岀你對真相嘅執著同埋精準嘅觀察力，你食哂d女都無可厚非嘅我呢d垃圾唯有係側間睇住你食女
唉，好想有你咁嘅實力呀！
屌老母！

唔同setting有唔同SWL
如果地面唔平/會凹，夠SWL都無用

憑自己本事放落去
點解要執
吊你老母

你點影到的

係咪應該打橫開腳

算啦 直接灌水泥

行埋去嗰個趕住投胎？

唔洗救
繼續做做到底就再挖多部機咁深
埋左去佢平過你救上來
咁小事都唔識解決想比人屌？

曲 要講定一陣比人

咁撚貴
拎去車房整整佢得唔得

叫你朋友唔好著綠色衫先

幾撚chill呀

不停向下掘，好快係地球另一面出返黎

灌d高密度液體落去等佢浮返上黎

型

假假地咁既

係不自量力囉

搵我落去一下掉返上黎

綠色衫淡定哥，唔怕俾鐵鍊打中。

係力距問題，要計喎
有無連登工程師

高敏，跟本無可能打中

屌佢

架推土機成架屌車咁大，睇youtube鬼佬屌呢木機會用十幾個轆嘅屌車屌，架車嘅屌機仲要孭住仲要成抽鐵加重

深淺冇關係架⋯⋯

笑到標眼水

何文田？
見到有人post左

好Chill ge 港口

手足

上網揀setting gen埋，唔使用腦

Level 唔同
吊既時間要考慮埋佢會搖下搖下
平地吊 睇load chart 一定ok
高吊低靠睇Load chart marginal case 就會好似上圖咁overturning

唔識
不過可能部吊本身唔夠重，所以反；見過有啲車吊舊石屎喺車增重

舊既唔值幾十萬
劏車解體拆件當爛鐵咁賣

應該係P圖

笑撚死我

將佢折骨，再吊返上來

不如問下點砌返埋做一架嘢呀

挖深啲埋咗佢算，日本挖地下街啲機都係咁處理

做咩姐你有病睇醫生啦 好撚尷尬

上面幾條友試都唔試下拉住

搵極都搵唔返呢張圖, 巴打好波

起舊玻璃圍住可以做埋博物館收入場費

有冇人可以再p落去

笑到我

搵佢

強力磁石

祖國出手時候
快啲寄信俾習大大指示點做

係架車度笑到仆街

埋左佢咪得洗咩執

吊走佢啦

係計SWL，不過被吊果部水平level唔同，L就係變大
誇張啲講，如果低好好好撚多，一個人都可以扯部雞頭落去

挖泥機，嗚～ 你死得好慘，嗚嗚嗚😭

睇落都唔關吊機事，係佢埋碼個方法有問題

夾公仔咁夾出黎

同啲阿姐講可以俾佢哋拎去賣，未爛都可以同你斬件運走啦

埋撚左佢，或者灌石矢

好彩都叫做落到去

拆件吊返上地面得唔得

好彩下面冇人

冇咩問題啊
佢原意就係想兩部機一齊落去

易過執返你個腦

太長喇

nigger?

多數拆散當廢鐵吊走

擺多部機落去挖個窿埋左佢啦

好彩下便冇人

條繩一跌落渠就連掘土機都失去

諗起之前返工闖最大禍既post

屌

埋左佢

邊間教會

尾2兩張P架

好多年冇見過

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

弱智仔

再吊過

叫支那摺被軍幫手，搬唔到死幾件無問題

收到風又一單

堆左佢